收憶蓮演唱會飛

收B區或C區一張
窮學生希望唔太貴啦

開賣啦咩？

8月22公開發售
molamola

Shit